川普推特:11/5 制裁即將來臨

<轉貼 PTT>
[爆卦] 川普推特:11/5 制裁即將來臨

只有一張圖
圖片內容：十一月五號 制裁即將來臨
會是哪個幸運兒中獎呢 中國?北韓?俄羅斯?...

期待係支那

一定唔會係我的國

恢復對伊朗制裁嘛

好似係伊朗

侵侵好識玩

考驗鄰國既時候
睇下有無人對號入座

電影咁款 阿侵係雷神

on9仔一名

一定係啦

好似電影預告相

隔離咁講wor🤔

大審判日

講真，仲緊張過世界盃決賽

無人聽你講
ff 支那都唔好咁過份

侵d選舉工程其實真係幾唔錯

一定係終國

中期選舉民主黨，之黎係鄰國

人地做總統，你上緊連登
邊個On9呀五毛

快撚d啦on9

尋日已經宣報咗制裁

伊朗

美國宣布，重新恢復對伊朗的所有制裁，下周一起生效

我地話係支那就支那啦屌你老母
政治野你識撚呀？
五毛？
仆你個臭街下下駁咀 屌你老母

眾數
即使複數國家/人?
最好制裁曬啲共官港奸